"En jouw vader?
Heb je hem gezegd?"
"Ja, en hij leek met mij te denken dat er iets was is gebeurd en dat ik Hosmer opnieuw moet horen.
Zoals hij zei, welk belang zou iemand hebben om me naar de deur te brengen de kerk, en me dan verlaten?
Nu, als hij mijn had geleend geld, of als hij met me getrouwd was en mijn geld op hem had laten vallen, er kan een reden zijn, maar Hosmer was erg onafhankelijk van geld en nooit naar een shilling van mij zou kijken.
